{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒の時は、ペットが可能なペンションを利用する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内での魚や焼肉、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定で間違った料金や料金表の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンション内の無線インターネットが利用でき、バーベキュー場が利用できます。 駐車可能で、海水浴場が周辺にあります。 コンビニは歩いて10分の距離にあり、大型スーパーマーケットは車で15分から20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室することはできず、払い戻しはできません。予約時に正確な人数をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペットが可能なペンションを利用する必要があります。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間は、ペンションによって異なります。ペンションのルールに従ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。大切にお使いください。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。指定された場所でお食事をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧威な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。早めに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスは何がありますか？",
            "answer": "ペンション内では無線インターネットが利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車可能で、周辺には海水浴場があります。また、歩いて10分の距離にコンビニがあり、車で15分から20分の距離に大型スーパーマーケットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 595
    }
}